Baby you got what I need baby
Baby you got what I want
Baby you got what I need baby
Baby you got what I want
Saljjag jjing-geulin nun-eun neoleul chajgo iss-eo eodum sog-eseo aesseo
Kkaman bam-eul ping-gye sam-a gamchugo sip-eo naui jinsim-eul galin chae
Dasi salang-e ppajil geosman gat-a beos-eonal su eobsneun
Neoui sesang-e gadhyeoissneun geos gat-a gyeolgug-en
Oh you got me
Geulae cheoncheonhi geolil jobhyeowa
You got the love, you’ve got to know neoege dallyeoss-eo
Geulae yeojeonhi nega mibjiman yeah
You got the key of my heart ooh
Baby you got what I need baby
Baby you got what I want
Hansumcheoleom baet-eoboneun neoui ileum
Wae neul jejalinde heeonal su eobsneun neolan gulle
Majimag-ilaneun mal amu uimi eobsjanh-a gyesog banbogdoeneun
Neowa na-ege kkeut-ilan ge iss-eulkka gyeolgug-en
Oh you got me
Geulae cheoncheonhi geolil jobhyeowa
You got the love, you’ve got to know neoege dallyeoss-eo
Geulae yeojeonhi nega mibjiman yeah
You got the key of my heart ooh
(Oh you got me)
Simjang-i mag ttakkeumhae neol bogo iss-eumyeon ttag geulae
Jujeohadaga tto jujeoanj-a geumbang-ilado na ul geosgat-i
Sit back huh ileom andwae sick at heart mal-i andwae
Dadeul aljanh-a nan ileonjeog eobs-eossneunde
Niga mwonde deeper deeper
Geumanhaja mwoga nam-a gidalijima deo gidaehajima
Mind control yeah sangcheo badji maljago
Oh look at me
Naemin geu son-eul oemyeon moshae nan
You got the love, you’ve got to know neoege dallyeoss-eo
Geulae yeojeonhi nega mibjiman yeah
You got the key of my heart
(Oh you got me)
Baby you got what I need baby
Baby you got what I want
You got the love, you’ve got to know neoege dallyeoss-eo
Baby you got what I need baby
Baby you got what I want
Neol gidaligo iss-eo